求推介PSP games可以返工放工搭巴士時間玩

最近係電話裝左個PSP模擬器, 加埋個食雞神器手制真係好似多左部大容量高清PSP咁
諗住趁搭巴士冇野做可以拎黎打兩鋪
暫時有gundam seed同gvgnp, 求其他PSP正games推介

PS4 remote play

仲psp? 直接stream去屋企部ps4打機啦

用緊垃圾電話plan, 咁玩好快爆數據

Digimon Story?

switch

pes ，當football manager 玩

搓陰

psp黎講pes定fifa好玩啲?

你鍾唔鍾意戰略/三國背景
鍾意嘅話推介三國志8
以前中學用部濕鳩smartphone裝模日日玩 玩到舊電死埋

認認真真買部switch

Pes for sure, psp fifa 同十年前手機game冇分別

ff7 crisis core

以前d電可以隨便換

mhp3

三國無雙？

persona 3 portable

呢兩日都開番部psp玩p3p，但係叉唔到電

太鼓

psp